皮利斯：C.朗施丹+朗拿甸奴 都無法並肩美斯

皮利斯盛讚美斯

Goal報導，法國名宿皮利斯表示，即便是他的前隊友施丹和亨利，也很難和美斯相提並論。

皮利斯的球員生涯非常成功，他在法國國家隊以及阿仙奴、馬賽都拿到過大賽的冠軍，他身邊的隊友很多都是世界大牌球員。其中最著名的當屬亨利和施丹了，他們曾一起拿到過1998年的世界盃冠軍。

皮利斯對《世界體育報》說：「如果美斯踢得像對陣愛斯賓奴時，根本不可能阻止他。我曾和施丹、亨利、列基美一起踢過球，也和朗拿甸奴、C.朗拿度交過手，但是美斯身上有些東西是其他人都不具備的。」

「我不知道美斯是否是歷史最佳，但是幾乎沒人能達到他的高度。」

皮利斯係疤狗
皮利斯想幫疤狗洗底
皮利斯都有黑
夠皮利斯黑？
見到皮利斯衝出黎柒就好想笑
唔洗理皮利斯呢條弱智友
皮利斯真係肉鳩酸

佢嘅高度有幾難超越 得170

勁過奇異博士

施丹+細哨wor
咁都唔得 會唔會吹大咗啲

淨係計射波，扭波，傳波

三項小花都勁過細哨/施丹

唔知點解而家提起pires
淨係會諗返起嗰球十二碼

最接近應該係施丹同細哨，c朗大哨果d下世先

講緊國家隊比賽亞軍數目？

參與最多決賽
同奪得最多亞軍

王騎將軍